#ルール
- (スーパーパンもどき)
- フィールド内にボールが弾んでいる
- 自機がショットを発射
- 当たると分裂、分裂出来ない小ささの場合は消滅
- 全てのボールを消せばクリア
- ボールに自キャラが当たると1ミス


- ボールは速度が徐々に落ち高度が低くなる
- スライディングで蹴って上に飛ばせる
    - th1のあれ


- 最終スコア 
- 得点 + 命中率
- 得点 + 命中率 + 時間ボーナス (達成率100%の場合)
    - 得点 (小さいボールに当てるほど高得点？)

#追加予定
- actionPerformed内にあるボール関係の衝突処理を、ListMyBallあたりに持っていきたい
- タイトル画面のためのSceneクラス
    - ルーム生成
        - メモリに画像等読み込み
    - ルーム削除
        - メモリ解放
    - ルーム移動
        - 現在のルーム削除
        - 次のルーム生成
- 面の追加やリトライのためのStageクラス
    - ステージ移動
        - 次ステージの初期化処理
    - ゲームオーバー
        - ボール停止
        - スコア拡大表示
        - ボタンが押されたらタイトルにルーム移動

#追加済み
- 面の追加やリトライのためのStageクラス
    - 初期化処理
        - 今出てるボール削除
        - 自機が死んでたら復活して初期位置に移動
        - 初期状態のボール配置
    - リトライボタン
        - 残機復活
        - 指定ステージの初期化処理
    - ポーズボタン
        - ボール、自キャラ停止
- 分裂直後に衝突して飛ぶ向きがおかしくなってる？
    - atan(x)だと90～-90までの角度しか出てこないのが原因だった
    - atan2(x,y)を使うと両方が負の場合でも期待する角度を出力してくれる
- 衝突で消滅判定フラグを立てて、全ての衝突判定を終えてからオブジェクトを消去する
    - 途中で消去すると、for文で範囲外アクセスが起きる可能性があるため
